我最近喜歡喝酒

是零酒！

哦